徐麗泰：民主派無資格被諮詢

XG01

全國人大會議昨日（5日）開幕，將審議《全國人民代表大會關於完善香港特別行政區選舉制度的決定（草案）》，出手重劃特首選委會及立法會兩個選舉辦法。對於有輿論指中央今次出手，未有經過香港各界廣泛諮詢，前全國人大常委范徐麗泰稱香港的政制發展不是香港「話事」，事權在於人大。

對於今次完善選舉制度不是由香港主動提出，范徐麗泰稱是因為時間上根本做不到、來不及，實際操作上也有困難。她承認，沒有諮詢每一位香港人是事實，但亦有很多香港人曾提出意見。至於為何只諮詢建制派而沒有民主派，范徐麗泰反問反對派有多少不是亂港分子、沒有勾結外國勢力、傷害香港繁榮穩定，直指這些人「根本上已經沒有了被諮詢的資格」。

連人人平等都否定嘅社會主義國家

唔愛国無資格講平等

剝奪政治權利終身？

証明一國兩制徹底失敗
兩制之中獨裁制完全踐踏民主制

太聲啲講一國兩制名存實亡咪得囉

自己玩飽佢啦